最後都係買左生日禮物比ex，試下鼓勵我😭

聽日就比佢，好多人都話我on9但都照買左，或者有機會呢

垃圾

你連見佢嘅機會都無 佢同第二個啪到唔記得你

留返比自己下一個啦
下個會更好
人地唔會記住你

其實唔值得架
試過收呢啲禮物 仲要諗點樣處置 驚扔左去又浪費
留返比自己/值得既人啦
人地可能根本唔想要你份禮物

我都諗過，但因為之前都送過同寫過信比佢所以我先繼續咁做。。。

Ok~ who fucking care~s~

你都識講送過寫過信 佢咪又係無回心轉意
你值得更好的 唔好咁傻啦
不過你執意要送 唯有祝福你啦